嬅嬸因為呢張陳年舊照畀大陸人抵制

唔知邊個將佢呢張相擺上大陸
加埋之前彈弓手R.I.P單嘢
好似畀人抵制緊

抵撚死

黃絲藝人

有冇多啲明星嘅呢啲相

要出post果個係佢大陸Fans討論區個admin
聽講佢同佢老公喺大陸買榜定係造假之類
得罪Sammi啲大陸Fans
話Sammi啲片點擊高過佢都冇獎之類
之後Sammi Fans出60萬向百度買左嬅嬸討論區個admin嚟做
日日Post佢啲黑材料屌鳩佢

暗黃

醉愛bin c

原來佢係手足
一唔錯怪咗佢
一定要廣傳先得

鞭屍師

兩面不是人

原來一直都怪錯人瑞

佢貼返張同習帝握手果張咪平消到

小事啦

佢貼返果張同習帝握手果張咪平息到

小事啦

都幾難
我見反嬅堆post有啲擺明香港人扮大陸人的
不停曲線出post送佢一程
有啲就係咁轉載佢滯銷啲新聞同照妖鏡級嘅相...

係大陸先會咁弱智

手腳黎架 拉

話說扮大陸人喺果邊反串果啲
Cap fb新聞圖注意一下
出post寫簡體但啲口音咁香港都算
你cap 啲圖個fb界面係繁體字架睇住畀人發現

人瑞大戰人乾

反而我覺得張敬軒佔中開始有一輪都算有發聲

我記得劉嘉玲都好似影過

笑死

你點知的

有請 小鳳姐

百度可以睇到佢做緊幾多討論區admin
嬅嬸同sammi個admin係同一個人
佢喺sammi果邊出post好正常
喺華嬸果邊日日屌佢買榜造假
同埋百度有錢可以夾硬買討論區admin空降嚟做
之前Pokémon 個討論區有隻山寨game想買admin嚟做趕走正版玩家只准討論佢隻山寨
果時有對話紀錄流出話山寨廠出60萬買admin

罪大幾年前都係用同樣方法用幾百萬買晒所有講ps4老番的討論區，之後再同ps4 討論區合併成一個討論區再用admin權力趕絕老番討論

手足唯萎

勁
笑死

推

蔡蘭黃架咩？

識玩

大陸真係叢林法則，有錢有權就大曬

好on9但好好笑

抵

蔡瀾條廢老係黃？

佢個fd講過妓女比CCP更可信
我估應該同立場掛？

64個班藝人呢?

有冇人post佢同國家主席係春晚握手影既相？

高興

抵死

wa 兩面不是人

會唔會係阿姐報串？

咁激動

兩個加埋都150歲都有fans
我覺得自己上支那出道都可能有fans club

有冇link?

支那人做呢d陰濕野係有一手

咁都要嬅嬸自己真係同過肥佬黎影相先得

依家張相已經有幾個啦

有好多明顯係香港人
例如有個user叫荃灣XXX

其實金庸同呢班人仲有黃沾都熟

係大陸懶係想提高文化水準

先唔抵制金庸

倪匡同金庸同黃沾呢啲全部反共

佢不嬲都支持港獨㗎啦

上面D 人唔係唔知啊

得個嬅字係簡體

笑到pk
點解個個post 都唱衰佢 【嬅嬅流水】

連仔del post plz

金庸反共

金庸當年用明報屌共產黨果時肥佬黎重係小朋友

毛澤東時代反共
鄧小平時代奶共

手足

最底隻支狗D中文咁撚難明
隻隻字都睇得明, 加埋一齊就唔明

曱甴嬅

好似唔係陳年舊照 ，近排既事黎

幾十年前拍今夜不設防係掛

習爺爺，我係冤枉㗎

支持暗黃人瑞

都唔止發聲

可恥

cls 我睇緊乜

保護手足

平時打開拼音簡寫
𠵱家咁夠薑直接打港獨

真喺支那 阿豬阿狗都會有fans 廿八線藝人都有fans club

上年都俾人屌藍絲

過2日又放佢D師姐照等D狗打下飛機都好

呢招我地九十年代過後都唔玩啦
咁撚老套 同倪震攪鳩劉錫明有乜分別
人地都叫為女 佢地為偶像

當olg咁玩

咁柒大個market，又唔洗錢，支那人日日冇野做就係追星打機，養得幾好

千嬋

兩邊不是人

係囉
有排玩了

偽紅可恥

彭浩翔都有

偽藍可恥

早知如此 何必當初
一路留喺香港都可以賣吓情懷隔幾年開show cap水 而家香港演唱會冇人睇 大陸又奶唔掂

呢個節目都訪問咗幾多藝人
留名睇戲

抵撚死 呢啲臭雞
成日搭順風車靠人上位
終有一日靠人落位

上帝都要你瘋狂

嬅嬸係黃架 好撚黃添
係想呃支那人錢先搞到咁
又要撐黃又要穩支那人錢

呀蛆一樣識玩

黃藝人終於現真身

原來楊千嬅同倪匡咁 friend。

唔怪得倪匡講過，信楊千嬅都唔信共產黨。

蝗國人好憎菜欄?

果然養唔熟

五毛同志 還有這邊

2018年

八年九年前睇TBB嘅蔡瀾逛菜欗聽到蔡瀾大概講咗句：今次呢就搵嚟我嘅老友，就係肥佬黎

講緊TBB仲未將蘋果日報同黎智英視為敵人嗰陣

一堆港獨黃絲！

算把啦
有邊次扺制真係做到？
好似扺制nba咁
帶埋支國旗入去聽演唱會囉on9

同肥佬黎老友。未必係黃

偽藍可恥！
唔係想放負，但我哋藍絲係咪輸咗

Sammi,梁詠琪，周秀娜，謝安琪，彭浩翔，劉嘉玲都上過呢個節目

2013年

我要向右還是向左走？

所以呢d大時代，明星只係一個普通人到唔普通既人。

如果為左名利，放棄左做人既原則。到頭來會自食其果。

笑撚到我

...

好撚無聊

同淫kay一樣

好似到宜家仲有喺蘋果寫嘢

靜啦，手足黎，拉

豺狼庸都冇聽過？

冇啦

那個是衛斯理作者。。。

呢張相有佢呀

幾時到港毒先鋒荷蘭叻

膿 汁好 黃

倪匡話自己冇咁講過,倪匡好尊重妓女,識佢既人都知

甄子丹之前都上過

嘩好精彩喎大佬

真係好煽動

百度冇和諧呢兩隻字咪唔使打拼音

點少得黃晶

佢塊面就暗黃

黃屍藝人

天使

PUSH

愛國只係工作
97前拍幾多電影犯國安法

其實佢願為香港出聲
應該香港人爆買佢碟同演唱會
下半世光榮錢都有
係要大貪 想返大陸
始終黃圈歌影視
都無咩真正好紅 廣為人知既藝人
除左秋生

丁子高累死嬅嬸..

痴線得罪哂香港人同大陸兩邊 真係搵鬼睇佢個SHOW喇
到時準備定掟壽包環節都得

本來可以置身事外, 但佢條廢柴老公幫佢簽晒約返強國開演唱會賺錢, 毀約要賠好多錢, 所以迫住奶共

暴徒之嬸

佢老公狗公咁
成日去d囡ig留言

果然係粉蛆

恭喜

個老婆咁既樣
好難唔去睇女啫

手足..

東京大合照嗰期無乜野，係之後要上大陸搵食先跪，做藝人公關差真係死得

今時唔同往日 點爆買都唔夠係支那開場騷 上節目咁好搵
而且肯出聲既都好慘 個個都比人封殺 紅到秋生咁都已經幾個月0工作 要考慮過台灣
除非好似杜生咁自己努力去闖出一條電影以外既新路 否則依家既黃圈跟本唔足以去救呢班良心藝人

佢個只可以坐一半人嘅演唱會 賣飛賣唔賣到一半

烈女不怕死

佢係唯一一個能夠埋到偉大嘅國家主席習近平身嘅黃絲

到時話因為疫情 所以搞social distancing 專登賣一半飛
話哂係黑護出身嘛

上年佢公司幫佢出咩感謝祖國之類
搞到佢ig俾手足炸到七彩

野可以亂食
相唔好亂影